好心engine狗醒爬唔好返學

咁樣柒 拖低哂D人既層次 接埋係屋企讀書啦 仲要懶有自信咁 見到笑到仆街

engine狗不願面對

又醒爬又接 斷估閣下應該讀中文系

無錯